# Chinese translations for unity package.
# Copyright (C) 2010 THE l'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the l package.
# Canonical OEM, 2010.
# Aron Xu <happyaron.xu@gmail.com>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: l 10n\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: ayatana-dev@lists.launchpad.net\n"
"POT-Creation-Date: 2019-03-04 17:21+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-04-03 15:39+0000\n"
"Last-Translator: SuperWangCC <ddllkl@hotmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2019-05-11 12:53+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18962)\n"
"Language: zh_CN\n"

#: ../dash/FilterAllButton.cpp:38
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../dash/FilterGenreWidget.cpp:47
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: ../dash/FilterMultiRangeWidget.cpp:43
msgid "Multi-range"
msgstr "多重范围"

#: ../dash/FilterRatingsWidget.cpp:48
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: ../dash/PlacesGroup.cpp:386
msgid "See fewer results"
msgstr "显示较少结果"

#: ../dash/PlacesGroup.cpp:392
#, c-format
msgid "See one more result"
msgid_plural "See %d more results"
msgstr[0] "显示另外 %d 个结果"

#: ../dash/ScopeView.cpp:748
msgid "Sorry, there is nothing that matches your search."
msgstr "对不起，没有找到匹配的结果"

#: ../dash/previews/ApplicationPreview.cpp:224
msgid "Last Updated"
msgstr "最后更新"

#. The "%s" is used in the dash preview to display the "<hint>: <value>" infos
#: ../dash/previews/PreviewInfoHintWidget.cpp:168
#, c-format
msgid "%s:"
msgstr "%s:"

#: ../dash/previews/SocialPreview.cpp:230
msgid "Comments"
msgstr "说明"

#: ../decorations/DecorationsForceQuitDialog.cpp:328
msgid "This window is not responding"
msgstr "该窗口没有响应"

#: ../decorations/DecorationsForceQuitDialog.cpp:338
msgid ""
"Do you want to force the application to exit, or wait for it to respond?"
msgstr "强制退出应用，或继续等待响应？"

#: ../decorations/DecorationsForceQuitDialog.cpp:350
msgid "_Wait"
msgstr "等待(_W)"

#: ../decorations/DecorationsForceQuitDialog.cpp:357
msgid "_Force Quit"
msgstr "强制退出(_F)"

#: ../hud/HudView.cpp:198 ../hud/HudView.cpp:385
msgid "Type your command"
msgstr "输入您的指令"

#: ../launcher/ApplicationLauncherIcon.cpp:590
#: ../launcher/ApplicationLauncherIcon.cpp:713
#: ../launcher/VolumeLauncherIcon.cpp:186
msgid "Lock to Launcher"
msgstr "锁定到启动器"

#: ../launcher/ApplicationLauncherIcon.cpp:590
#: ../launcher/ApplicationLauncherIcon.cpp:713
#: ../launcher/VolumeLauncherIcon.cpp:186
msgid "Unlock from Launcher"
msgstr "从启动器解锁"

#: ../launcher/ApplicationLauncherIcon.cpp:604
#: ../launcher/ApplicationLauncherIcon.cpp:659
#: ../launcher/ApplicationLauncherIcon.cpp:738
#: ../launcher/TrashLauncherIcon.cpp:130 ../launcher/VolumeLauncherIcon.cpp:373
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: ../launcher/ApplicationLauncherIcon.cpp:660
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: ../launcher/ApplicationLauncherIcon.cpp:661
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../launcher/ApplicationLauncherIcon.cpp:723
msgid "Add to Dash"
msgstr "添加到 Dash"

#: ../launcher/BFBLauncherIcon.cpp:147
msgid "Search your computer and online sources"
msgstr "搜索您的本地和在线资源"

#: ../launcher/BFBLauncherIcon.cpp:148
msgid "Search your computer"
msgstr "搜索您的计算机"

#: ../launcher/DesktopLauncherIcon.cpp:55
msgid "Restore Windows"
msgstr "还原窗口"

#: ../launcher/DesktopLauncherIcon.cpp:57
#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:12
msgid "Show Desktop"
msgstr "显示桌面"

#: ../launcher/DeviceNotificationDisplayImp.cpp:41
msgid "The drive has been successfully ejected"
msgstr "驱动器已成功弹出"

#: ../launcher/ExpoLauncherIcon.cpp:35
msgid "Workspace Switcher"
msgstr "工作区切换器"

#: ../launcher/ExpoLauncherIcon.cpp:118
#, c-format
msgid "Workspace %d"
msgstr "工作区 %d"

#: ../launcher/ExpoLauncherIcon.cpp:119
#, c-format
msgid "Workspace %dx%d"
msgstr "工作区 %dx%d"

#: ../launcher/HudLauncherIcon.cpp:44
msgid "HUD"
msgstr "平视菜单"

#. Application is being installed, or hasn't been installed yet
#: ../launcher/SoftwareCenterLauncherIcon.cpp:75
msgid "Waiting to install"
msgstr "等待安装"

#: ../launcher/SoftwareCenterLauncherIcon.cpp:153
msgid "Installing…"
msgstr "正在安装..."

#: ../launcher/SpacerLauncherIcon.cpp:35
msgid "Drop To Add Application"
msgstr "托拽以添加应用程序"

#: ../launcher/TrashLauncherIcon.cpp:51
msgid "Trash"
msgstr "垃圾桶"

#: ../launcher/TrashLauncherIcon.cpp:103
msgid "Empty Trash…"
msgstr "清空回收站..."

#: ../launcher/VolumeLauncherIcon.cpp:251
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: ../launcher/VolumeLauncherIcon.cpp:269
msgid "Eject parent drive"
msgstr "弹出上级驱动器"

#: ../launcher/VolumeLauncherIcon.cpp:269
msgid "Eject"
msgstr "弹出"

#: ../launcher/VolumeLauncherIcon.cpp:288
msgid "Safely remove parent drive"
msgstr "安全移除上级驱动器"

#: ../launcher/VolumeLauncherIcon.cpp:288
msgid "Safely remove"
msgstr "安全移除"

#: ../launcher/VolumeLauncherIcon.cpp:309
msgid "Format…"
msgstr "格式化..."

#: ../launcher/VolumeLauncherIcon.cpp:352
msgid "Unmount"
msgstr "卸载"

#: ../lockscreen/UserPromptView.cpp:98
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../lockscreen/UserPromptView.cpp:101
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ../lockscreen/UserPromptView.cpp:296
msgid "Invalid password, please try again"
msgstr "密码无效，请重试"

#: ../lockscreen/UserPromptView.cpp:301
msgid "Failed to authenticate"
msgstr "认证失败"

#: ../lockscreen/UserPromptView.cpp:469
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: ../lockscreen/UserPromptView.cpp:471
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: ../lockscreen/UserPromptView.cpp:508
msgid "Authentication failure"
msgstr ""

#: ../lockscreen/UserPromptView.cpp:509
msgid "Switch to greeter…"
msgstr ""

#: ../panel/PanelMenuView.cpp:80
msgid "Ubuntu Desktop"
msgstr "Ubuntu 桌面"

#: ../panel/PanelMenuView.cpp:82
#, c-format
msgid "%s Desktop"
msgstr "%s 桌面"

#. namespace panel
#. namespace unity
#: ../plugins/networkarearegion/networkarearegion.xml.in.h:1
msgid "Unity Scrollbars Support"
msgstr "Unity 滚动条支持"

#: ../plugins/networkarearegion/networkarearegion.xml.in.h:2
msgid "Support _UNITY_NET_WORKAREA_REGION"
msgstr "支持 _UNITY_NET_WORKAREA_REGION"

#: ../plugins/unity-mt-grab-handles/unitymtgrabhandles.xml.in.h:1
msgid "Unity MT Grab Handles"
msgstr "Unity 多点触控手柄"

#: ../plugins/unity-mt-grab-handles/unitymtgrabhandles.xml.in.h:2
msgid "Small touch-based grab handles to move and resize a window"
msgstr "适用于触摸操作的移动和缩放窗口的小手柄"

#: ../plugins/unity-mt-grab-handles/unitymtgrabhandles.xml.in.h:3
msgid "Toggle Handles"
msgstr "手柄开关"

#: ../plugins/unity-mt-grab-handles/unitymtgrabhandles.xml.in.h:4
msgid "Key to toggle the handles"
msgstr "用于开关手柄的按键"

#: ../plugins/unity-mt-grab-handles/unitymtgrabhandles.xml.in.h:5
msgid "Show Handles"
msgstr "显示手柄"

#: ../plugins/unity-mt-grab-handles/unitymtgrabhandles.xml.in.h:6
msgid "Key to show the handles"
msgstr "显示手柄的按键"

#: ../plugins/unity-mt-grab-handles/unitymtgrabhandles.xml.in.h:7
msgid "Hide Handles"
msgstr "隐藏手柄"

#: ../plugins/unity-mt-grab-handles/unitymtgrabhandles.xml.in.h:8
msgid "Key to hide the handles"
msgstr "隐藏手柄的按键"

#: ../plugins/unity-mt-grab-handles/unitymtgrabhandles.xml.in.h:9
msgid "Fade Duration"
msgstr "淡入淡出持续时间"

#: ../plugins/unity-mt-grab-handles/unitymtgrabhandles.xml.in.h:10
msgid "How long the fade should last"
msgstr "淡入淡出应持续的时长"

#: ../a11y/unity-dash-view-accessible.cpp:100
#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:167
msgid "Dash"
msgstr "面板"

#: ../a11y/unity-launcher-accessible.cpp:137
#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:50
#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:126
msgid "Launcher"
msgstr "启动器"

#: ../a11y/unity-launcher-icon-accessible.cpp:299
#, c-format
msgid "%s: running: %zu windows open"
msgstr "%s：正在运行：%zu 个打开的窗口"

#: ../a11y/unity-launcher-icon-accessible.cpp:303
#, c-format
msgid "%s: running"
msgstr "%s：正在运行"

#: ../a11y/unity-quicklist-menu-accessible.cpp:179
msgid "Quicklist"
msgstr "快捷列表"

#: ../a11y/unity-scope-bar-icon-accessible.cpp:164
#, c-format
msgid "%s: selected"
msgstr "%s: 以选择"

#: ../a11y/unity-switcher-accessible.cpp:147
#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:127
msgid "Switcher"
msgstr "切换器"

#. anonymous namespace
#. namespace unity
#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:1
msgid "Ubuntu Unity Plugin"
msgstr "Ubuntu Unity 插件"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:2
msgid "Plugin to draw the Unity Shell"
msgstr "用于绘制 Unity Shell 的插件"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:3
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:4
msgid "Key to show the menu bar while pressed"
msgstr "按下后显示菜单栏的按键"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:5
msgid "Reveals the global menu bar while pressed."
msgstr "点击显示全局菜单栏"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:6
msgid "Key to lock the screen."
msgstr "锁定屏幕的按键。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:7
msgid "Pressing this key will lock the current session."
msgstr "按下该键会锁定当前会话。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:8
msgid "Key to show the HUD when tapped"
msgstr "平视菜单启动键"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:9
msgid "A tap on this key summons the HUD."
msgstr "点击该按键调出平视菜单。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:10
msgid "Key to execute a command"
msgstr "执行命令的按键"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:11
msgid "Opens a folder or executes a command."
msgstr "打开一个文件夹或执行一条命令。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:13
msgid "Hide all windows and focus desktop."
msgstr "最小化全部窗口并显示桌面。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:14
msgid "Key to open the first panel menu"
msgstr "用于打开第一个面板菜单的快捷键"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:15
msgid ""
"Opens the first indicator menu of the Panel, allowing keyboard navigation "
"thereafter."
msgstr "打开面板上第一个指示器菜单，之后便可使用键盘导航。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:16
msgid "Key to spread the current application windows"
msgstr "平展当前应用窗口的键"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:17
msgid "Initiate the window Spread for the current application windows."
msgstr "对当前应用的窗口启动窗口平展"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:18
msgid "Key to spread the current application windows in any workspace"
msgstr "平展所有工作区中当前应用窗口的键"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:19
msgid ""
"Initiate the window Spread for the current application windows, for all the "
"windows."
msgstr "对当前应用的所有窗口初始化布局。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:20
msgid "Panel Opacity"
msgstr "面板透明度"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:21
msgid "The opacity of the Panel background."
msgstr "面板背景的透明度"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:22
msgid "Panel Opacity for Maximized Windows Toggle"
msgstr "窗口最大化时面板透明效果开关"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:23
msgid ""
"When a window is maximized and visible in the current viewport, the panel "
"opacity is disabled."
msgstr "当一个窗口被最大化且获得焦点时，面板透明度将被禁用。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:24
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:25
msgid "Background color override for the Dash, Launcher and Switcher."
msgstr "更改 Dash 面板、启动器和程序切换器的背景颜色。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:26
msgid "Dash Blur"
msgstr "Dash 模糊效果"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:27
msgid "Type of blur in the Dash."
msgstr "Dash 面板的模糊效果类型"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:28
msgid "No Blur"
msgstr "无模糊"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:29
msgid "Static Blur"
msgstr "静态模糊"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:30
msgid "Active Blur"
msgstr "动态模糊"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:31
msgid "Automaximize Value"
msgstr "自动最大化阈值"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:32
msgid "The minimum value to trigger automaximize."
msgstr "触发自动最大化的最小值。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:33
msgid "Enable Shortcut Hints Overlay"
msgstr "启用快捷键置顶提示"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:34
msgid ""
"Enables possibility to display an overlay showing available mouse and "
"keyboard shortcuts."
msgstr "启用可用鼠标和键盘快捷键的置顶显示。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:35
msgid "Decorations"
msgstr "修饰"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:36
msgid "Override Theme Settings"
msgstr "覆盖主题设置"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:37
msgid ""
"Each Gtk theme can provide shadow parameters, but you can override these "
"values here."
msgstr "每个 Gtk 主题都可以提供投影参数，您可以在这里重写这些值。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:38
msgid "Shadow X offset"
msgstr "投影 X 偏移"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:39
msgid "Horizontal offset of the shadow."
msgstr "投影的水平偏移量。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:40
msgid "Shadow Y offset"
msgstr "投影 Y 偏移"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:41
msgid "Vertical offset of the shadow."
msgstr "投影的垂直偏移量。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:42
msgid "Active window shadow radius"
msgstr "活动窗口投影半径"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:43
msgid "The radius of the shadow blur for the active window."
msgstr "活动窗口的模糊投影半径。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:44
msgid "Active window shadow color"
msgstr "活动窗口投影颜色"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:45
msgid "The color of the shadows for the active window."
msgstr "活动窗口的投影颜色。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:46
msgid "Inactive windows shadow radius"
msgstr "非活动窗口投影半径"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:47
msgid "The radius of the shadow blur for the inactive windows."
msgstr "非活动窗口的模糊投影半径。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:48
msgid "Inactive windows shadow color"
msgstr "非活动窗口投影颜色"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:49
msgid "The color of the shadows for the inactive windows."
msgstr "非活动窗口阴影颜色"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:51
msgid "Key to show the Dash, Launcher and Help Overlay"
msgstr "显示 Dash 面板、Launcher 启动器和帮助页的按键"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:52
msgid ""
"Holding this key makes the Launcher and Help Overlay appear. Tapping it "
"opens the Dash."
msgstr "长按此键显示启动器和帮助页，敲击此键打开 Dash 面板。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:53
msgid "Key to give keyboard-focus to the Launcher"
msgstr "启动器聚焦键"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:54
msgid ""
"Gives keyboard-focus to the Launcher so it can be navigated with the cursor-"
"keys."
msgstr "使键盘聚焦到启动器，以使用方向键进行导航。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:55
msgid "Key to start the Launcher Application Switcher"
msgstr "启动器应用程序切换键"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:56
msgid ""
"Cycles through icons present in the Launcher. Activates the highlighted icon "
"on release."
msgstr "循环切换启动器中的图标，释放按键时启动高亮的图标程序。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:57
msgid "Key to start the Launcher Application Switcher in reverse"
msgstr "启动器应用程序反向切换键"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:58
msgid ""
"Cycles through icons present in the Launcher, in reverse order. Activates "
"the highlighted icon on release."
msgstr "反向循环切换启动器中的图标，释放按键时启动高亮的图标程序。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:59
msgid "Dash tap duration"
msgstr "Dash 键触发时间"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:60
msgid ""
"Duration (in millseconds) that will count as a tap for opening the Dash."
msgstr "触发 Dash 键的最短持续时间(毫秒)。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:61
msgid "Launcher Opacity"
msgstr "启动器透明度"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:62
msgid "The opacity of the Launcher background."
msgstr "启动器背景的透明度"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:63
msgid "Hide Launcher"
msgstr "隐藏启动器"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:64
msgid "Make the Launcher hide automatically after some time of inactivity."
msgstr "一段时间无操作后，自动隐藏启动器栏。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:65
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:66
msgid "Autohide"
msgstr "自动隐藏"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:67
msgid "Hide Animation"
msgstr "隐藏动画"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:68
msgid "Animation played when the Launcher is showing or hiding."
msgstr "显示或隐藏启动器的动画效果。"

# BFB: Ubuntu Dash Home Button, aka Big Freaking Button
#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:69
msgid "Fade on bfb and Slide"
msgstr "淡入 Dash 主页并滑入"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:70
msgid "Slide only"
msgstr "仅滑入"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:71
msgid "Fade only"
msgstr "仅淡入淡出"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:72
msgid "Fade and Slide"
msgstr "淡入淡出与滑动"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:73
msgid "Reveal Trigger"
msgstr "呈现触发器"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:74
msgid "Left Edge"
msgstr "左边缘"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:75
msgid "Top Left Corner"
msgstr "左上角"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:76
msgid "Launcher Monitors"
msgstr "启动器所在显示器"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:77
msgid "Selects on which display the Launcher will be present."
msgstr "选择在哪一个显示器显示启动器。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:78
msgid "All Displays"
msgstr "所有显示器"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:79
msgid "Primary Display"
msgstr "主显示器"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:80
msgid "Launcher Capture Mouse"
msgstr "启动器捕捉鼠标"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:81
msgid "Determines if the Launcher's edges will capture the mousepointer."
msgstr "选择启动器边缘是否会捕捉鼠标指针。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:82
msgid "Scroll Inactive Icon to Focus Application"
msgstr "滚动选择非活动应用程序"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:83
msgid ""
"Allows using the mouse scrollwheel to focus an application if the icon is "
"inactive."
msgstr "允许通过鼠标滚轮选择非活动应用程序的图标。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:84
msgid "Minimize Single Window Applications (Unsupported)"
msgstr "最小化单窗口应用程序(暂不支持)"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:85
msgid ""
"Allows minimizing a single windowed application by clicking on its Launcher "
"icon."
msgstr "允许通过单击启动器图标最小化单窗口应用程序。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:86
msgid "Launcher Reveal Edge Responsiveness"
msgstr "启动器边缘呈现响应度"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:87
msgid ""
"A conglomerate setting that modifies the overall responsiveness of the "
"Launcher reveal."
msgstr "修改启动器显示整体响应性的统一设置。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:88
msgid "Launcher Reveal Pressure"
msgstr "启动器呈现压强"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:89
msgid "Amount of mouse pressure required to reveal the Launcher."
msgstr "显示启动器所需的鼠标压强。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:90
msgid "Launcher Edge Stop Overcome Pressure"
msgstr "启动器边缘停止克服压强"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:91
msgid ""
"Amount of mouse pressure required to push the mousepointer into the next "
"monitor."
msgstr "使鼠标指针进入下一显示器的鼠标压强。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:92
msgid "Pressure Decay Rate"
msgstr "压强衰减速率"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:93
msgid "The rate at which mouse pressure decays."
msgstr "鼠标压强的衰减速率。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:94
msgid "Edge Stop Velocity"
msgstr "边缘停止速率"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:95
msgid "The maximum velocity at which the mouse will still be stopped."
msgstr "鼠标保持静止的最大速度。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:96
msgid "Duration of Sticky Edge Release after Break"
msgstr "粘滞边缘释放持续时间"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:97
msgid ""
"The number of milliseconds Sticky Edges are deactivated for after the "
"barrier has been broken."
msgstr "鼠标穿过之后粘滞边缘的持续毫秒数。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:98
msgid "Launcher Icon Size"
msgstr "启动器图标尺寸"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:99
msgid "The size of the icons in the Launcher."
msgstr "启动器图标尺寸。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:100
msgid "Launcher Icon Backlight Mode"
msgstr "启动器背光模式"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:101
msgid "Change how the icons in the Launcher are backlit."
msgstr "更改启动器中图标的背光模式。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:102
msgid "Backlight Always On"
msgstr "保持背光打开"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:103
msgid "Backlight Toggles"
msgstr "背光开关"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:104
msgid "Backlight Always Off"
msgstr "保持背光关闭"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:105
msgid "Edge Illumination Toggles"
msgstr "边缘灯光开关"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:106
msgid "Backlight and Edge Illumination Toggles"
msgstr "背光和边缘光照开关"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:107
msgid "Launcher Icon Launch Animation"
msgstr "启动器图标和动画"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:108
msgid "The icon animation playing during the launch of a process."
msgstr "启动应用程序时图标的动画。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:109
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:110
msgid "Pulse Until Running"
msgstr "闪动显示直到运行"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:111
msgid "Blink"
msgstr "闪烁"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:112
msgid "Launcher Icon Urgent Animation"
msgstr "启动器图标紧急动画"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:113
msgid ""
"The icon animation playing when a Launcher Icon is in the urgent state."
msgstr "程序处于紧急状态时启动器图标播放的动画。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:114
msgid "Pulse"
msgstr "闪动"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:115
msgid "Wiggle"
msgstr "蠕动效果"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:116
msgid "Menus"
msgstr "菜单"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:117
msgid "Menus Fade-in Duration"
msgstr "菜单淡入时间"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:118
msgid ""
"Duration (in milliseconds) of the menus fade-in animation, used when the "
"mouse goes over the top-panel."
msgstr "菜单淡入动画的持续时间(毫秒)。当鼠标光标放在顶部面板上之后会显示此动画。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:119
msgid "Menus Fade-out Duration"
msgstr "菜单淡出时间"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:120
msgid ""
"Duration (in milliseconds) of the menus fade-out animation, used when the "
"mouse goes over the top-panel."
msgstr "菜单淡出动画的持续时间(毫秒)，鼠标光标放在顶部面板上时会显示这种动画。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:121
msgid "Menus Discovery Duration"
msgstr "新菜单显示时间"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:122
msgid ""
"How many seconds the menus should be shown when a new application has been "
"launched."
msgstr "启动新应用程序后显示菜单的秒数。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:123
msgid "Menus Discovery Fade-in Duration"
msgstr "新菜单淡入时间"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:124
msgid ""
"Duration (in milliseconds) of the menus fade-in animation, used when the "
"menus of a new launched application have been shown."
msgstr "菜单淡入动画的持续时间(毫秒)，显示刚刚启动的应用程序的菜单前会显示这种动画。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:125
msgid "Menus Discovery Fade-out Duration"
msgstr "新菜单淡出时间"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:126
msgid ""
"Duration (in milliseconds) of the menus fade-out animation, used when the "
"menus of a new launched application have been shown."
msgstr "菜单淡出动画的持续时间(毫秒)，显示刚刚启动的应用程序的菜单后会显示这种动画。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:128
msgid "Key to start the Switcher"
msgstr "应用程序切换器启动键"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:129
msgid "Switches to the next open window on the actual viewport."
msgstr "切换到当前工作区的下一个打开的窗口。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:130
msgid "Key to switch to the previous window in the Switcher"
msgstr "在切换器中切换到前一窗口的按键"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:131
msgid ""
"Switches to the previous open window on the actual viewport, once the "
"Switcher has been revealed."
msgstr "在调出切换器的状态下，切换到当前工作区的前一个打开的窗口。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:132
msgid "Key to start the Switcher for all viewports"
msgstr "启动全局应用程序切换器"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:133
msgid "Switches to the next open window, including windows of all viewports."
msgstr "切换到下一个打开的窗口，不管它位于哪个工作区。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:134
msgid ""
"Key to switch to the previous window in the Switcher for all viewports"
msgstr "切换到前一个打开的窗口，不管它位于哪个工作区。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:135
msgid ""
"Switches to the previous open window, once the Switcher has been revealed, "
"including windows of all viewports."
msgstr "打开窗口切换器并切换到前一个打开的窗口，不管它位于哪个工作区。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:136
msgid "Key to flip through windows in the Switcher"
msgstr "窗口翻阅键"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:137
msgid "Flips through all the windows present in the Switcher."
msgstr "在切换器中依次翻阅窗口。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:138
msgid "Key to flip through windows in the Switcher backwards"
msgstr "窗口反向翻阅键"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:139
msgid ""
"Flips through all the windows present in the Switcher, in reverse order."
msgstr "在切换器中反向依次翻阅窗口。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:140
msgid "Switcher strictly changes between applications"
msgstr "切换器按严格顺序切换应用"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:141
msgid ""
"Disables the last focused window being the first entry in the Switcher, so "
"Switcher strictly switches between applications"
msgstr "不将之前的焦点窗口置于第一位，所以切换器将按严格顺序切换应用"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:142
msgid "Show live previews of windows in the Switcher"
msgstr "预览切换器中的窗口"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:143
msgid "Enables miniature live window previews in the Switcher."
msgstr "启用切换器中的迷你窗口预览功能。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:144
msgid "Timed automatic to show live previews in the Switcher"
msgstr "限时自动进入切换器预览"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:145
msgid ""
"Automatically spreads multiple windows of the same application out into a "
"grid after a short time."
msgstr "停留一段时间之后自动展开同一应用程序的多个窗口。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:146
msgid "Bias alt-tab to prefer windows on the current viewport"
msgstr "使 Alt-Tab 优先选取位于当前工作区的窗口"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:147
msgid ""
"Bias the Switcher to prefer windows which are placed on the current viewport."
msgstr "使切换器优先选取位于当前工作区的窗口。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:148
msgid "Disable Show Desktop in the Switcher"
msgstr "禁用“显示桌面”"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:149
msgid "Disables the Show Desktop icon in the Switcher."
msgstr "禁用切换器中的“显示桌面”图标。"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:150
msgid "Disable the mouse in the Switcher"
msgstr "在切换器中禁用鼠标"

#: ../plugins/unityshell/unityshell.xml.in.h:151
msgid "Disables the mouse in the Switcher."
msgstr "在切换器中禁用鼠标。"

#: ../shortcuts/ShortcutHintPrivate.cpp:84
msgid "Left Mouse"
msgstr "鼠标左键"

#: ../shortcuts/ShortcutHintPrivate.cpp:85
msgid "Middle Mouse"
msgstr "鼠标中键"

#: ../shortcuts/ShortcutHintPrivate.cpp:86
msgid "Right Mouse"
msgstr "鼠标右键"

#: ../shortcuts/ShortcutView.cpp:85
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:128
#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:231
msgid " (Hold)"
msgstr " (保持)"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:129
msgid "Opens the Launcher, displays shortcuts."
msgstr "打开启动器，显示快捷键。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:135
msgid "Opens Launcher keyboard navigation mode."
msgstr "打开启动器键盘导航模式。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:141
msgid "Switches applications via the Launcher."
msgstr "通过启动器切换应用程序。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:146
msgid " + 1 to 9"
msgstr " + 1 到 9"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:147
msgid "Same as clicking on a Launcher icon."
msgstr "与点击启动器上的图标相同"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:152
msgid " + Shift + 1 to 9"
msgstr " + Shift + 1 到 9"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:153
msgid "Opens a new window in the app."
msgstr "在应用中打开一个新窗口。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:159
msgid "Opens the Trash."
msgstr "打开垃圾桶。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:169
#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:225
msgid " (Tap)"
msgstr " (轻触点击)"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:170
msgid "Opens the Dash Home."
msgstr "打开 Dash 主页。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:176
msgid "Opens the Dash App Lens."
msgstr "打开 Dash 应用栏目。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:182
msgid "Opens the Dash Files Lens."
msgstr "打开 Dash 文件栏目。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:188
msgid "Opens the Dash Music Lens."
msgstr "打开 Dash 音乐栏目。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:194
msgid "Opens the Dash Photo Lens."
msgstr "打开 Dash 图片栏目。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:200
msgid "Opens the Dash Video Lens."
msgstr "打开 Dash 视频栏目。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:206
msgid "Switches between Lenses."
msgstr "在栏目间切换。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:208
msgid "Ctrl + Tab"
msgstr "Ctrl + Tab"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:211
#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:286
msgid "Moves the focus."
msgstr "移动焦点。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:213
msgid "Arrow Keys"
msgstr "方向键"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:216
msgid "Opens the currently focused item."
msgstr "打开当前拥有焦点的条目。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:218
msgid "Enter"
msgstr "回车"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:223
msgid "HUD & Menu Bar"
msgstr "平视菜单和菜单栏"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:226
msgid "Opens the HUD."
msgstr "打开平视菜单。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:232
msgid "Reveals the application menu."
msgstr "显示应用程序菜单。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:238
msgid "Opens the indicator menu."
msgstr "打开指示器菜单。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:244
msgid "Moves focus between indicators."
msgstr "在指示器间移动焦点。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:246
#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:288
msgid "Cursor Left or Right"
msgstr "光标左侧或右侧"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:249
msgid "Take a screenshot."
msgstr "抓取屏幕快照。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:254
msgid "Take a screenshot of the current window."
msgstr "对当前窗口进行屏幕截图"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:261
msgid "Switching"
msgstr "切换"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:264
msgid "Switches between applications."
msgstr "切换应用程序"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:273
msgid "Switches between applications from all workspaces."
msgstr "切换所有工作区的应用程序。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:280
msgid "Switches windows of current applications."
msgstr "切换当前运行的应用程序窗口。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:291
msgid "Enter / Exit from spread mode or Select windows."
msgstr "进入或退出平展模式或选择窗口。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:293
msgid "Cursor Up or Down"
msgstr "光标上或下"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:308
msgid "Closes the selected application / window."
msgstr "关闭选中的应用或窗口。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:317
msgid "Workspaces"
msgstr "工作区"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:320
msgid "Switches between workspaces."
msgstr "切换工作区。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:325
#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:331
msgid " + Arrow Keys"
msgstr " + 方向键"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:326
msgid "Switches workspaces."
msgstr "切换工作区。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:332
msgid "Moves focused window to another workspace."
msgstr "移动当前窗口到另一个工作区。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:340
msgid "Windows"
msgstr "窗口"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:344
msgid "Spreads all windows in the current workspace."
msgstr "展开当前工作区的所有窗口。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:345
msgid "Spreads all windows."
msgstr "展开所有窗口。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:353
msgid "Spreads all windows in all the workspaces."
msgstr "展开所有工作区上的窗口。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:361
msgid ""
"Spreads all windows of the focused application in the current workspace."
msgstr "平展当前工作区中焦点应用的所有窗口。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:362
msgid "Spreads all windows of the focused application."
msgstr "平展焦点应用的所有窗口"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:370
msgid "Spreads all windows of the focused application in all the workspaces."
msgstr "平展当前焦点应用在所有工作区中的窗口。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:377
msgid "Minimises all windows."
msgstr "最小化所有窗口。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:383
msgid "Maximises the current window."
msgstr "最大化当前窗口。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:389
msgid "Restores or minimises the current window."
msgstr "还原或最小化当前窗口。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:394
msgid " or Right"
msgstr " 或右侧"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:395
msgid "Semi-maximise the current window."
msgstr "半最大化当前窗口。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:401
msgid "Closes the current window."
msgstr "关闭当前窗口。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:407
msgid "Opens the window accessibility menu."
msgstr "打开窗口通用访问菜单。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:413
msgid "Places the window in corresponding position."
msgstr "将窗口放置在相应位置。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:415
msgid "Ctrl + Alt + Num (keypad)"
msgstr "Ctrl + Alt + Num (数字键盘)"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:417
#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:423
msgid " Drag"
msgstr " 拖拽"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:418
msgid "Moves the window."
msgstr "移动窗口。"

#: ../shortcuts/CompizShortcutModeller.cpp:424
msgid "Resizes the window."
msgstr "调整窗口大小。"

#: ../shutdown/SessionView.cpp:140
msgid ""
"Other users are logged in. Restarting or shutting down will close their open "
"applications and may cause them to lose work.\n"
"\n"
msgstr ""
"已有其他用户登录，重启或关机将关闭他们已打开的应用程序并导致工作内容丢失。\n"
"\n"

#: ../shutdown/SessionView.cpp:144 ../shutdown/SessionButton.cpp:75
msgid "Shut Down"
msgstr "关机"

#: ../shutdown/SessionView.cpp:154
#, c-format
msgid ""
"Hi %s, you have open files that you might want to save before shutting down. "
"Are you sure you want to continue?"
msgstr "%s，您好。有些已打开的文件可能需要保存。您确定要直接关机吗？"

#: ../shutdown/SessionView.cpp:159
#, c-format
msgid ""
"Goodbye, %s. Are you sure you want to close all programs and shut down the "
"computer?"
msgstr "再见， %s。您确定关闭所有程序并关机吗？"

#: ../shutdown/SessionView.cpp:165 ../shutdown/SessionButton.cpp:63
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: ../shutdown/SessionView.cpp:170
#, c-format
msgid ""
"Hi %s, you have open files that you might want to save before logging out. "
"Are you sure you want to continue?"
msgstr "%s，您好。有些已打开的文件可能需要保存。您确定要直接注销吗？"

#: ../shutdown/SessionView.cpp:175
#, c-format
msgid ""
"Goodbye, %s. Are you sure you want to close all programs and log out from "
"your account?"
msgstr "再见， %s。您确定要关闭所有程序，并退出当前登录帐号吗？"

#. We have enough buttons to show the message without a new line.
#: ../shutdown/SessionView.cpp:193
#, c-format
msgid "Hi %s, you have open files you might want to save. Would you like to…"
msgstr "%s，您好。有些已打开的文件可能需要保存。您打算..."

#: ../shutdown/SessionView.cpp:198
#, c-format
msgid ""
"Hi %s, you have open files you might want to save.\n"
"Would you like to…"
msgstr ""
"%s，您好。有些已打开的文件可能需要保存。\n"
"您打算..."

#: ../shutdown/SessionView.cpp:204
#, c-format
msgid "Goodbye, %s. Would you like to…"
msgstr "再见， %s。您打算..."

#: ../shutdown/SessionButton.cpp:59
msgid "Lock"
msgstr "锁定屏幕"

#: ../shutdown/SessionButton.cpp:67
msgid "Suspend"
msgstr "待机"

#: ../shutdown/SessionButton.cpp:71
msgid "Hibernate"
msgstr "休眠"

#: ../shutdown/SessionButton.cpp:79
msgid "Restart"
msgstr "重启"

#: ../services/panel-service.c:2397
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: ../unity-shared/CoverArt.cpp:452
msgid "No Image Available"
msgstr "没有可用的图片"

#: ../unity-shared/SearchBar.cpp:163
msgid "Filter results"
msgstr "筛选结果"

#: ../unity-shared/TextInput.cpp:347
msgid "Caps lock is on"
msgstr "已启用大写锁定"

#. Namespace
#: ../gnome/50-unity-launchers.xml.in.h:1
msgid "Launchers"
msgstr "启动器"

#: ../gnome/50-unity-launchers.xml.in.h:2
msgid "Key to show the HUD"
msgstr "用于显示平视菜单的键"
